等左三個月 終於出左一個必勝盤

阿仙奴-0.5/1

約定經紀聽日睇樓

拉魯斯

真飛？，